2100 政治咖哩飯 治港大敗代罪羊 追殺港台廿年

2100 政治咖哩飯
治港大敗代罪羊 追殺港台廿年
- 19/02/21 「政治咖哩飯」長版本
逢星期五

城寨 Singjai
277K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：范國威、劉細良

題目：《治港大敗代罪羊 追殺港台廿年》

逢星期五 9:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon